有冇穿過脷環或者穿緊既巴絲打

想知你地係邊穿同埋會點保養
預算唔超過500，因為我見有d地方真係幾貴
但手勢好就當然一分錢一分貨。
如果係ok 既岩心水就想開舖果時第一時間去穿
唔知有冇好介紹

兆萬一樓有間穿環紋身嘅舖頭，嗰度有得穿。
我兩年前穿嘅價錢係250，唔知而家有無加到。

想穿daith

加左價300但唔知手勢好唔好

cwb古怪屋 喺金百利 都幾出名

問下價先有冇人知價

推